請各位記住要冷靜

我知道今次有好多巴絲被堆fake news post 呃咗。

特別係近日多咗好多新會員同 cd rom

而希望每次睇到依堆post時可以用10分鐘俾自己冷靜下先, 特別係集會 佔路等係tg同fb肯定有大把相同片

而當睇到依d post時請大家去tg channel 同去fb留意下有直播, 無理由有集會係無記者留意同tg無人討論, 而依10分鐘正正去俾大家去確認d post既真確, 千奇唔好衝動, 特別是連登現時大把人mon住

所以再次求大家記住冷靜10分鐘, 唔好俾人撚

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報